我希望大家可以決戰之前插入一段最後警告

我開個一新post，之前我既標題開到藍絲咁撚樣，搞到大量既人未睇我內容就負皮同屌鳩我，你地岩係既我自膠十打，我講明我都上過前線食過椒食過棍，對得住自己同義士，我講野好差，我quote幾句巴絲既reply表示番我想講既野，多謝各位巴絲

“唔係叫你唔還手唔勇武，只係叫你諗清楚點樣行動對大局最有用……就係因為現場控制唔到任何野，而家先要人冷靜諗清楚到時應該做啲咩”…. 前線員工(已離職)

“一觸即發，即係觸碰之後先至爆發，即係仲有迴避嘅可能性。
樓主個意思係最後警告，即係一定會發。大家都有聽過趕狗入窮巷。”….. MadSweeney

“而樓主係話俾差佬知，依家有大量人傷亡係唔可以避免，唯一可以做就係示威者同警察一齊對準林鄭政權…有冇諗過先禮後兵係做俾大家睇。”….. 中佬

我希望可以統一戰線，用心理戰去做最後警告，因為依家文宣都好多係屌鳩黑警，但我想大家有共識係先軟化黑警，到最後21／7唔聽就清番警察場，同開旗既警告意義唔同在於，唔同因為對方冇證定係咩，而係對方選擇左企係政權個一邊

我冇講過打不還手，反而係對方一打我地立即開佢波，每次你們都對視一輪先打架啦，點解唔可以係個陣舉旗／講埋，令自己出師有名，同順便讀埋個隔離post個宣言呢？

有人講話會仲衰，因為係逼到d狗要放手打，咁我想問set左咁多次deadline有邊次真係叫dead，21／7就係想比最後一條線，不反對通知期一完唔聽就…

Btw 亂咁話人係五毛個d都係收收皮先，夜晚唔開得post？我夠話你地一尾只講打打打係想引大家入林奠中共既圈套啦

我想大家做好形象工程＋後續輿論戰既籌碼，對方肯過黎係bonus黎

以下係我開既post：

我係文宣既人之一，睇左已經睇到隔離post屌曬鬼，亦預左有人話醒撚未呀，係咪訓左五年教，但我想勸大家既立場，唔係要前線做和理非比人打，而係比最後一次警告比對方，該晚將會自食其果，希望可以比呢種壓力下班藍衫佬會受打擊／唔出黎。我唔係和理非，守過前線既人，麻煩大家睇以下既野。

可能有人覺得係退既就會退，警察打人打到咁癲仲比機會？佢地打人已經傻左咁，顯示佢地都開始怕，要以更不平等既武力鎮壓我方，佢地經過沙田一役軍心又跌左，事實去到臨場又唔同，因為到時面對既係兵戎相見既場面，我地釋出善意比對方，呢個係最後警告，我地要令佢地知道企係人民既對立面，義士會以命相博，玉石俱焚，後果自負，到底係咪仲要為警隊高層出心出力？前線頭破血流，高層輕鬆又升職

我地先禮後兵講明後果比個機會佢地，衰左都冇成本，反正呢埸仗都係要打，咁做嬴到輿論，佢地強行清場又係更樣衰，但一旦真係有人行過黎，我地敵人就少一個，亦令佢地軍心潰決，認為對手都肯算數，但高層仲要佢地去死，一下轉曬佢地矛頭仇恨批向高層，對我地百利而無一害，打一場分化戰，好過打一場流血戰

站係對方立埸，其實要過黎／棄裝都係好難，面對既係冇左份工，可能過黎比勇士們溶左，面對警隊隊友既指責，要坐監等等，得饒人處且饒人，我地比個落台階對方，作出保證佢會人身安全，清算就等我地慢慢再告，反正依家個警隊你都告唔入，到佢地過黎，我地唔需要憐憫佢地，亦唔需要講咩見狗就打，不過想番市民堆已經番唔到，因為做錯過，我地可以行為上唔理佢地，佢地都會覺得孤立無援，到時佢地就會覺得錯既對像係佢地既呀頭同班高層，如果我地個日咁敵對佢會覺得呢邊都唔安全，留係有自己友既地方有照應仲好，所以忍耐好重要

佢地冇得救，只可以死過？好同意狗冇大腦，但點解有心理戰唔用，要以戰止戰？義士既血好保貴，唔好咁易比身邊既人上戰場同受傷，每一位義士都係珍貴既香港人，我地要打倒既唔係警隊，而係政權，呢少少野都要忍，唔好刷恨值，嘗試化解戾氣，但亦唔需要講「你過來一齊對抗高層」呢d野，比對方知自己咩處境就得，呢幾日文宣比佢地擺工又好扮病都好，比佢揀自己要生，定係要死

最重要係，人民鬥人民，就係中共同現時政府想做既野，最好有人死，咁就會警民大戰，咁樣落去好易中計

誅心為上 用兵為下 配合舉旗 攞番話說權
唔洗攞好人光環比人打，比對方知自己咩處境就得
一旦21/7呢件事談判失敗，即係全面宣戰，再冇抗爭底線

我真係唔想因為一時之快影響大事，又令更多義士受傷，當1％機會都好，成本又冇點解唔做，清算黑警係重要，但五大目標打倒政權，保護身邊既人都一樣重要呀

咁好好多

幫下你推
絕對唔係反對大家衝！

唔好意思呀係我冇用腦諗清楚說話方式

我無嘢講

多謝大佬

討論結果係點我都會做好文宣，唔會發脾四

槍口一致對外

岩岩負皮+block
而家解block+正皮
以後唔好再做標題撚
支持樓主做法
要衝都要俾人睇到我地仲有理性一面先衝
要宣示我地有目的而唔係純粹發泄

如果配合埋大量宣傳林鄭為自己權力推警察去死。先打心理戰又ok冇？

我上個post都有留言
其實唔難明樓主講乜
我唔覺有錯
但我認為無必要，因為我地一直都出師有名
anyway搵到任何唔損害到我方士氣嘅方法都可以試下
各自做

先禮後兵！

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

推

我明，因為勇武真係會好撚嬲，真係會火遮眼，不過算，依家唔係爭論嘅時刻。係要行動嘅時刻。

支持樓主

你要講對象唔應該係我地 而係警察
比唔機會唔係我地話事 主動權係警察到
你睇番咁多次 有邊次係會主動打警察
差唔多次次我地單方面俾人打
警察唔主動打人根本冇人會去打佢

認同咁樣好好多
其實我有樣問題
我睇完我都唔係好知樓主想點係前線同班警察對望個陣做出呢個最後警告同警告內容
對望個時搵人開大聲公對狗再講最後一次?
搵邊個去講? 如果宣傳不足會害左大聲公個位以為佢搞大台被圍屌
如果想巴絲正皮首先除左個一大堆說法
我認為要有個比較詳細嘅做法
大家先比較容易去判斷做唔做好

我會話係個scale唔同，即係反送中係成個運動既核心，但係你要打警佬前做比目前更激進既行為前，就係比佢揀係咪真係要對立，同做比人睇我有比你選擇，我警告過你唔好踩甲，你揀左就唔好怪我地心狠手辣

起碼外界都唔會話，我地發爛，警方唯有清場 (TVB個d唔計啦屌)

瞓唔著就係諗緊呢件事，我係十分支持，因為裝備再升級，點都唔會夠班警察打，只有同化佢地先有機會贏，大家要以大局為重，將矛頭指向政府高層。
對我嚟講，只要警察願意企係人民嘅一方，我可以原諒同保護佢地

啱
形象工程好重要

【極有用】金鐘逃生路線

借位
大家快啲幫手推救人

舉旗同全體示威者讀宣言？
之前好似有巴打design埋旗樣

呢樣問題我諗過好幾個解決方法，首先就係睇呢幾日吹風吹點，我諗如果警察要擺工，點都有風聲個d，第二就係連登大家有共識去做呢樣野 (因為大量勇士都係呢度)，咁如果有共識要做既，開大聲公對狗講就唔係問題，隔離post既宣言／開旗警告，一樣係要搵人講，你冇得避，保險d就同定議員講定會有咁既事發生

我開post都唔係做到原諒呢樣野都係要佢受番個責任，不過如果佢企係我地呢邊，我諗全埸都會拍手同埋保證佢人身安全，唔會比人打

睇多幾日吹風吹點
我怕唔夠時間宣揚開去
如果你真係要有721當日嘅多數人都有共識得一兩日唔夠

正正就係用警告攞番個話語權，我地一直比人打，太過份，依家要教狗，我地講明佢唔搞我地我地唔會搞佢，我覺得大家就係差左呢一下

依家仲有5日，聽日有多人support既，我唔訓都會繼續吹風比警察個邊／同藍絲個d聽

絕對可以，不過依家有手足做緊，我想另開個戰線

如果真係要做最好宣揚到721前警察家人都知
其他詳細野樓主再諗諗
聽日返9 要訓先

但係要諗清楚，講得唔好，就會變左挑釁

佢地個心態有機會出現以下負面諗法：
1）即係你話我地打唔贏你啦？
2）你武力升級即係想殺我地啦？

唔好唔記得佢地受緊正規軍人教育，公開講錯一句，開戰責任就會上硬身

全體示威者讀宣言有困難
舉旗加大聲公會比較簡單

希望會多啲寫嘢畫圖剪片叻嘅人做文宣。

所以一定要將所有責任歸咎晒晌林鄭度。係佢逼到大家走到哩個地步，而我哋相信再咁落去，示威者同警察都無可避免哋互相仇視大家，以致更多大型流血衝突。

真係唔想死人 求下大家

我昨日開左個POST 警察罷工(正評) V.S 獨立調查委員會(負評)

比數係1:140咁制， 警察都會驚比人秋後算帳，如果取消獨立調查委員會，佢地就6/7月間的濫權就可以冇手尾。之後成立一個真監警會，限制佢地將來的權力，算係半左個落台階啦。

可惜，宜家真係睇唔到有任何降溫的誘因。

宜家真係前所未有的困局

一係警察罷工 一 警察同抗爭者嬴，政府輸
一係繼續升溫 一 係警察同抗爭者輸，政府嬴
一係立調查委會 一 政府同抗爭者一半一半，警察輸

除咗對狗指名我哋嘅目的係對準政權

同時我哋亦都要求林鄭回應我哋嘅訴求 （記得用大聲公嗰陣對直播嘅傳媒講 知道大家都好唔鍾意CCTVB 但係如果佢哋做緊直播嘅話 我哋必須要將呢一樣野向唯一一個大台講清楚）

做法好簡單，係我哋讀出宣言之前，主動要求無綫電視直播着我哋嘅宣言。

我明樓主想講咩wo
班毅進仔蠢唔知一直比緊機會佢地呀嘛
所以想用方法書面方法比佢地睇 (應該識睇字掛)
係就係on9左D, 不過各有各做一定支持
只要D狗真係咬到上黎, 到時手兄反抗你唔好做左膠阻住就無問題

嗱重新組織過就講得好好多喇，幫你推
利申兩個post都有睇晒

我都幾唔信會成立調查委會 ，因為林奠先講完唔會出賣警察冇幾奈，佢咁起人尾注有叛變風險，佢承擔唔起

啱啱比正評的 比多個你

必須強調我地抗爭係對政權，而唔係警隊，所以暫時唔會敵對既眼光，但係呢條路上阻住曬既，香港人民願意用鮮血去開平呢條路

support

犯完錯學識嚕，唔似警犬要教多謝支持

所以真係呢步真係要警察行出黎

唉屌就屌佢地狗，黑警，被人打又真係睇得好心暢。

但講到尾，佢地都係香港人，都係一齊係香港長大，真係唔係有人對陣喪命。

輕輕一推

我會衝上前救手足（如果我唔係比人咬個一個

其實唔多work
依家每次出黎名義上始終都係和平示威
你做咁多反而會比人覺得你班友根本出黎就係為左打狗
邊撚到和平示威
亦都唔會比你係輿論上拎到光環

幫推

政府最想以民制民 將我地視線轉落警隊
點仇警都好 要記住矛頭永遠係政權

今日發夢上禮賓府沿路啲人撚狗嗰時好多都叫佢地罷工
今日啲防暴笑鳩我地，但到721當日遊行時前線都係散仔，耳仔軟好多，加上呢幾日都怯咗大半，當日只要有第一個除gear行嚟我地呢邊，政變就已經一發不可收拾，香港可能就係靠嗰一個良心警察而爆發革命

宣言份稿一定要寫得好好，小心用字。如果唔係一係冇人肯讀，一係讀果個俾人拉。

市民既要求林鄭一早聽到 不過佢肯出黎面對既話就唔會有6/9打後咁多次沖突

再者你認為無線個camman會聽你講?
有去個現場就知個camman仇視示威者
佢會企定定幫你直播?

推 真心有用
真係要做好文宣等人知 我仲有好多朋友未知星期日做咩
同埋希望個日會多d人留低幫手

同埋我希望會比較明顯單一嘅句子
小d位俾人入
希望可以大家一齊諗一d簡單 意思單一嘅句子到時用

幫推 先禮後兵雖然做多步 但睇唔到有咩缺點
反而有助輿論戰場 更加出師有名
同時比對面前線有下台階（雖然倒戈機會甚微）

如果係咁既話我認為721文宣應該要吹到係endgame咁款
俾d狗(及其家屬)係呢幾日選擇做番人 到時唔開工
定選擇企係政權果邊 往後我地將視警同官為一體 誓要做低佢地 咁
咁先可以逼到d人選邊站
無論市民又好狗又好
冇得"我都係打份工啫"

btw我覺得呢樣既文宣要係d長輩圖啊海報果d比較易入口
睇幾隻大字同圖應該快吸收過長篇文字(當然我認同宣言有用+要做)
俾佢地睇"我地有俾過你地揀架"
希望可以動搖到對家

個人淺見，集思廣益

Operation: Ceasefire

Push

push

絲打好有心thz

can't agger more

冇人推post嘅

其實我認為除左比人表揚緊果幾位犬隻外，如果其他警察會肯加入對付呢個殘暴嘅政權(or 佢地殘暴嘅一哥 同埋42樓班高層 推佢出黎做政治際品) , 就我個人而言，其實我係願意同佢地合作，佢地提供戰術及培訓，算係將功補過嘅一種。

利申： 眼痛過幾次，但冇試過比手臂延伸敲擊。
只係我個人而言，唔代表你地/同埋612 中槍嘅人都要和解connect, 可能係我比犬隻嘅傷害唔太大，先會有呢個諗法。

提出比大家諗下，睇下會唔會軟化到前綫警務人員。

佢播唔播我唔理
但起碼我地有講出我地嘅目的
起碼我哋講出左我哋係有曾經做過呢樣野
咁變相如果佢地唔播嘅話就好明顯責任歸於佢哋身上

呢啲係輿論技巧

做左冇死

韓農都有先禮後兵